港鐵 真係要解決問題 只能請外國顧問公司幫手

支港人can do nothing
一味互相包庇 互相推卸
搵外人做管理層先掂

點睇 巴打們